配服連登user夠膽食中國魚，你哋知唔知道佢地係畀屎嚟養架？？

所以我淨係會食三文魚同銀雪魚，因為一定唔會係中國貨

佩

屌你老母我啲金魚用精養tim阿